7/21 示威者門外發宣言：不排除成立臨時立法會

大家唔好比人spin 撚走啊
元朗班仆街牛屎飛係抵死 但係呢單野都好重要架

包圍中聯辦的示威者在傍晚 7 時許宣讀宣言，重申民間五大訴求，又表示不排除會成立臨時立法會，捍衛香港民主。

示威者在宣言中自稱是一群香港市民，表示自 6 月初以來，數以百萬計香港人以和平非暴力方式向政府表達「反送中」的訴求，事件其後更令五名香港人犧牲、以死相諫，期望喚醒政府的良知，可惜只換來冷漠的回應，完全無視市民訴求，政府更放任警察以暴力對付市民。宣言指政府選擇與民為敵，重申五大訴求，包括：1. 撤回逃犯條例修訂；2. 終止一切對被捕示威者的法律程序；3. 撤回 6.12「暴動」定義；4. 成立獨立調查委員會調查警察；5. 以行政命令即時解散立法會及實現雙普選。

發表宣言的示威者表示，不願意見到再有香港人犧牲，又稱會以一切方法迫使政府回應。又指控自主權回歸後，政府惡法不斷，不排除成立臨時立法會，以捍衛香港的民主。

被問到稍後將採取什麼行動，示威者表示目前不便透露。

source : 立場新聞